有冇人有追pewdiepie 個minecraft series?

冇玩minecraft好耐
但都追到我上晒癮

利申今年9歲

好睇

minecraft片好睇

以前有 之後打完ederdragon就無了

呢個新series黎
hard core mode
仲好睇

好睇 有時間仲會睇埋livestreams

我放咗工會睩竹住黎做野

我都會好似有人陪住你做嘢咁